呢次GME事件絕對唔止係搵錢咁簡單

而家GME升到連ELON MUSK 女股神都加入埋
做淡既一方已經無辦法挽救到佢地因貪念而造成既結果
而家個世界有少少方向可以比大家一齊討論一下
大家試想像一下,當股價無限推高既時候,錢由何來?
背後必然會發生既結果就係佢地要破產,但係破產條數都要有人找
最後又係邊個找呢?BROKER?銀行?當個股價升到銀行都無辦法找到既時候
世界各國政府就一定要出面,但係股價會無限升高既時候,政府又點會有錢找得完?
呢一場係一場大型既社會實驗,
係民眾用呢班控制世界既人背後所建立既一套"制度"黎反制佢地既手段
一直以黎,呢班既得利益者一直利用住呢d手段黎吞噬其他人既財富
而呢次事件,正正就係因為個個所謂"華爾街明日之星"過份貪心而造成既後果
再簡單d講,用返citron research 當初既比喻, 就係一場poker game,
一場全世界人一齊參與既POKER GAME,
而家只係民眾用一個佢地認為"公平"既手段黎分返佢地既錢
呢個世界一直都係咁樣運行住,
而家小弟預想到既一樣野就係,呢班世界既掌權人仕已經震到仆街
佢地要諗既就係點樣可以拆掂呢一單野,
假如佢地停GME牌,咁呢個世界既現行既金融體制將會受到極大既衝擊,
無人會再對政府,銀行有信心
咁到最後呢個世界會用咩黎定義"價值"?
我唯一可以諗到既就係虛擬貨幣,唔由任何人黎定價,由市場黎定價

利申:以上觀點旨為FF,只不過想提供一個空間比大家一齊思考一下
歡迎加入討論,睇下個世界之後會點行

假圖都信

政府印錢找數？

女神張圖係假的

呀木單嘢 fake news 喎

今次將會係連登仔渣𣄃統治世界做deep state既好機會

印錢又會造成一系列既通脹
所以係無補於事,我都好想睇下班人會點樣拆呢個炸彈

唔係
我只係為賺錢

SORRY 自膠,不過elon musk應該真啦掛?

當然好多人只係搵錢, 但而家想討論既係, 到底呢件事可以點樣拆
當個股價不斷推高

加密貨幣，唔係虛擬

gme 以140$ 先10B
吹到要美國政府求真係誇d

ELON MUSK troll 開, Chamath Palihapitiya就真係入場

讀多少少書先啦連登仔好柒啊睇到
人哋推高個價唔係冇原因

Short squeeze 唔好妄想，gamma squeeze 就好實際發生緊。
上星期我都仲同佢short call，係星期五到星期一盤前個局先成型。今個星期gamma squeeze，首先下星期既option唔會一日開幾十蚊俾散戶慢慢築底黎玩
之後gme點都俾人夾住split 或者增發
再之後就一定SEC修例

天真嬌
邊個話一定要跟交易系統個價埋單？
政府出手嘅話可以叫gme股東同d short seller枱底傾掂數用個低價賣貨俾佢埋單。
Porsche -Volkswagen 事件已經試過。

學習大大

咪人踩人, 好多散戶死囉

呢個係真

應該一早做哂hedge啦d券商
同埋推爆citron果個都係大戶唔係散戶
大戶應該一早計哂數幾多錢推得爆
Squeeze完到某個位就會派貨比返貪心既散戶接
到時輸錢既都係傻散

不過呢單野個short % 好似仲大好多
再加上參與既人係幾乎全世界
最後會造成個後果好似更加恐怖

感謝提供資訊 都可以比更多人知發生緊咩事

係唔係想講 Bitcoin好快成為全球貨幣？

🚀🚀🚀🚀🛸

A term to express a financial decision that resulted in financial gain. Mostly used ironically.

今次仲嚴重過VW喎
識少少唔代表可以鳩出嚟比例子
讀多少少書先再出嚟柒啦

咁我都無辦法下到定論
純粹係覺得今次之後金融市場應該會有一個翻天覆地既改變

Sorry屌錯咗人

其實都仲係百幾億規模
冇當時波子同福士咁誇張要政府插手

如果呢場遊戲一直進行落去,會幾大真係無人知
都係人性既考驗,reddit個班人幾時會放真係無人知
可能純粹只係一次財富轉移

螞蟻上萬億市值，中共話停咪停
咪又係一樣炒到上3萬點
冇話咩失去信心，出現結構危機

所以個問題就係呢度, 人地中共還中共
我好想知以美國呢D咁既大國又會點拆呢個炸彈
雖然講笑就咁講 美國同中共已經無分別 自從拜登上任後

呢段野用落香港282咪一樣

stonk個字都只係話隻野痴左線姐

炒隻股吹到社會實驗LOL

樓主買左好多 驚到要開個post打個飛機順手叫大家幫手托下

mara

未見過呢幅meme?

on9
吹到拉埋elon+cathie入局

好中二病既感覺
炒一隻股當自己參與緊革命 挑戰左社會最上層既人
大家真心係為賺錢咪認囉 唔通搞手真係為打個和咩

利申: 求財 賺左轉唔怕認

的而且確有呢個暗喻

通脹講咗咁耐都未出現。

或者出現左 普通人唔會知
當你知道既時候 你已經成為制度下既奴隸

睇到好尷尬

樓主好有想像力
但同事實不符

有幾可閒會贏庄

賭票市場邊個唔係為賺錢

點解政府要找數?

最後最無恥既方法一定係叫GME增發股份或者SEC 介入話有造市之後交易可以唔計數
你話信用會破產?
傻啦 美國股市係全球最大賭場 仲要焗賭 今次撕爛塊面咪一樣大把人下次照入場當無件事 點會對信用系統有影響
因為入得賭場果D都知賭場唔會有信用

佢打Stonk
唔係stock